國歌法是否利大於弊？

如果當街播國歌班狗唔理嘅是否辱國歌之罪

一推

二推

三推

hi

全民播歌